阮嘉敏波形突唒出來

麻友隻臭G又要陪老闆

伯母對奶都突哂

@鷲哥咖啡

咪又係G

鷲哥快手到

磨牙磨牙

想佢摘我荔枝

應該係先拍醫生個段，再拍家長個段

個膊越跌越低

KFC coffee is diamond

咁細對